
# Eduardo Evaristo Gomes da Silva

---

## Dados Pessoais:

CPF: 291.291.291-45

RG: 4563434343-2

Telefone: (14)9889565686

E-mail: teste@unimar.com.br

---

## Experiência:

- Aluno da Unimar (atualmente)
- Desenvolvimento Web (2 anos)
- Métodologias Ágeis (1 ano)
- CRM (2 anos)
- Jardineiro (4 meses)
- Taxista (4 anos)
- Pintor (4 anos)
- Coveiro (2 anos)
- Instrutor de Garçom (3 meses)
- Profissional de Pesca (4 meses)
- Atleta (5 meses)
- Escritor (12 anos)
- Desenhista (2 meses)
- Motorista de Õnibus (4 meses)
- Motorista de Biz com apenas uma roda (4 meses)
- Mágico de Circo (Em especial, de Soleil) (4 meses)
- Motorista de Submarino (4 meses)
- Motorista de Caminhão 8 eixos (4 meses)
- Piloto da Aeronâutica (4 meses)
- MC (4 meses)
- DJ (4 meses)
- Encanador (4 meses)
- Desentupidor de fossa (4 meses)
- Agiota (atualmente)
- massagiststa de idosas
- Acionista do Coco Bambu
- Empilhador de caixas na CAIXA ECONOMICA FEDERAL
- Boneco de posto
- Açogueiro
- Locomoção na velocidade da luz
- Locomoção a gás
- Locomoção com viajante do espaço (4 anos luz)
- Piloto de avião cargueiro e boeing com apenas uma asa
- Piloto de Boieng 277 (4 anos de experiência)